唔好俾民陣又報細數呀！！

千祈唔好比我噏中啊！

光復香港，時代革命！

咁你覺得幾多？

佢都係打算分化
所以幾多都冇意思

邊有報細數過

200萬五點鐘隊尾， 依家七點鐘都未隊尾
250萬啦

勁啊

怕唔怕啲大sir見到你行，杯鳩你？